身為一個城巴員工，對你地8月5號罷工，有少少野想同你地講。

各位連登仔大家好！借朋友ac代po，第一次出得唔好屌少啲！

有傳言指出，8月5號會圍九巴荔廠。身為友廠城巴，我地一眾熱愛上班既員工好擔心星期一無得為大家服務！而我地個車廠又咁啱喺荔廠隔離喎，公司就好撚騰雞咁話，好淆話會受到波及咁喎。有啲地方就千萬唔好搞，咁就以免會造成行政上不便，大家翻唔到工就唔撚好啦！

有啲同事打翻黎話會罷工既，公司就會mark翻罷工咁樣，但相對黎講，公司都尚算中立！

我地腦細吹咗大雞，由星期日晚開始叫人拉走廠入面既車！可能會將啲車泊入到貨櫃碼頭、或者長沙灣一帶路邊。以防星期一出唔到廠咁呀！

而我作為城巴既一份子，我就好擔心大家會唔撚小心入錯去，依家就簡單介紹下我地廠既地理圖。有乜撚野事都千其唔好入去呀！

其實我地同九巴荔廠真係好近好近，公司上上下下都好撚怕大家搞著我地，受到牽連就唔好啦！

新城廠 出入口示意圖

新城廠 出入口實境示意圖

荔廠 出入口示意圖

荔廠 出口1

荔廠 出口2

荔廠 入口

萬一有乜唔好彩，哩三個位比人封死咗，咁我地兩間廠就仆鳩街梗！

各位一定要避免去以上地方，唔係我地做細既好，公司高層又好，都會好撚大鑊嫁！

最後提下大家

五大訴求缺一不可！

光復香港，時代革命！

8

月

5

號

全

港

封海廠

三

罷

8.5大三罷

wa!!

好完整 謝謝ching

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

我想知啲鹹魚如果投訴冷氣唔夠，一般係點處理？

ching有心

有乜唔明就即管喺到問！我就好撚怕自己翻工無野做！

但係果個位好僻

推！
D 人只係理九巴

巴打就算返工都要按章工作
加油

推

唔夠九巴僻
近南昌站

嘩

千奇唔好按右邊車尾個死火制，架車會死火架。
千奇唔好按車門右邊有蓋綠色開門制，車門會開架。

星期一幫大家罷工

推到比更多手足知！

果個位海邊 平時人煙稀少
不過南昌附近好似有條新屋邨落成？

海洋車廠
黃竹坑車廠
上環車廠
創富道車廠
柴灣車廠
將軍澳車廠
九龍灣停車場
屯門車廠
東涌車廠
小蠔灣車廠

城巴新巴 拉近香港心
支持巴士車長 緊守崗位 服務乘客

城巴有你呢位咁未雨綢繆既車長真係執到！多謝師兄！收到曬！

pish

光復香港時代革命

幫你推

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

平民想入車廠有咩交通？
利申：巴膠影相

push

8.5 大罷工加不合作運動

高汁

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

記住記住聽日繁忙時間唔好係個紅綫位搞不合作運動

得單綫行車壞左車就要係加士居道、漆咸道、公主道排大隊等過紅隧，對兩邊交通會有好嚴重影響

九巴、城巴、新巴早繁有好多車係港島做完生意、由廠攞車經紅綫位去巴士站載客，阻到人返工，影響民生絕對唔做得

唔好阻人番工

行路

嘩一次過搞到兩間廠大家唔好咁做呀

8.5齊罷工

唔好呀唔好呀

Push

推推推

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

就決定用你 上啦 比卡超

多謝手足支持

puspush

嘩 真係唔好亂黎呀
無出車 真係返唔到工 行路咩

真係唔好亂黎啊

正 冇巴士坐

幫推

推 ！

唔好set road block搞到我返唔到工啊

推呀 大家千祈唔好咁做

Pushhh

Pish

多謝你

多謝巴打

今晚11點 你會做啲咩呀？

有用po 幫推

.

屌 好post必推

#我是香港人
#支持85罷工

推
有乜問題即管問，等到我朋友答

同班換衫黑鬼一樣 異曲同工

之前已經有藍屍教畜扮中立 貼張證引戰

自己睇路

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

推！

好搞笑，樓主真係新嚟
寫日期唔係寫編號

頒個最佳員工獎俾你

全港八五大罷工

港島東區創富道 新加城 各一
海洋公園廠 黃竹坑廠

唔好意思，柒咗！

想問你地出唔到車係咪會去茶樓飲茶?

值得深思

還我雙真普選
光復香港 時代革命

OD2啲車冇哂

要咩時間做野ar?

揸巴士其實就算病都應該照返工，不過如果返到一半頂唔順就放低架車 call 白車啦，唔好死頂

非常有用

其實放巴士出黎先塞到路，因為你睇雨傘個時港島幾暢通，就係因為無巴士，反而司機按章工作可能更有用

我要罷工

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

copy

我無野講

推
8月5三罷

Lm

推啊

巴膠想去影相多謝樓豬

老實講 果度咁空曠又荒蕪 有咩事好難全身而退喎

強烈譴責

推呀

希望唔好搞埋機場e車a車啊，好重要咖搭唔到就番唔到工咖啦！！

真係唔好搞交通啊

香港人番唔到工等於攞佢命 尤如殺人父母架

大家唔好推

好撚詳細
大家一定要避開呢幾個路段呀

哎呀, 冇得返工, 唔想罷工都要罷啦

可唔可以講下小豪灣？

睇黎真係要去現場影相比老細證明

85罷工

係，但唔近廠

大家千萬唔好搞事呀

五大訴求，缺一不可

所以我會4.30以保衛家園為主旋律勇敢悍衛車厰

大家唔好搞啊會有好多人無得返工架

城巴好多良心司機
次次金鐘都落車拍手幫我哋打氣

照行
直情無風出，又有客堅持就過車

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

大推

比足貼士

8月5日我們一起罷！

推 利伸平時搭城巴番工

城巴車長好波
琴日清路障個九巴廢老車長真係

有用幫推

推爆

大家要保護車廠 等各位巴士司機可以安安全全上班去

好人post一世平安

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

無車要跑返工
好辛苦架嘛

唔好呀

推

但嗰度好近水警 (仲有海軍）基地

巴打 push

支持巴士佬慢速行駛, 保障乘客安全

一定幫你守住個位，確保你返到工！

行過AEON海麗好快渣

時代革命

新城維修好鳩流
有咩擔心記得同司機講

光復香港！
時代革命！

85 罷工

PUSH

唔好搞人地啦

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

知唔知幾點出車

我叫人果個時間小心

唔理大家聽日點做 總之頭班車時間5/6點就好出黎
要人地一起身就知返唔到工 唔係搭搭下車塞撚住係到燥
冇下次嫁喇 仲掛住訓

良心巴打

唔好呀

如果遲過05：00 ，可以瞓晏d ... 因為d 車都走晒咁滯

仲有杏花邨車廠

推ching

唔好推呀

推落冷門

光復香港 時代革命

大家唔好再推

推！！！！！！

其實封廠唔著數
咁多間廠好難掉配咁多人逐間封
加上據知廠根本本身都唔夠位擺車
好多車都係泊街/巴士總站
點解唔等司機安全揸架車出來
到時候泊大巴封路 巴士唔係話uturn就uturn
Tun車都有排搞
一石二鳥

我要真普選！

5/8 齊罷工

海麗村附近

幫推！

不割蓆 不分化！

大家一齊去幫手睇住條路唔好比人阻到

其實泊西九廠嘅城巴主要係行新界區嘅線(170,182,307,678,930,部份E線)
佢出唔到車住新界嘅義士一樣出唔到嚟

求下你地收手啦

頂你清晰到
8月5日 全民3罷

幫手推

謝謝你。

屯門廠出口經常有私家車頂住轉唔到出嚟架

加強罷工效果，聽日全民不消費！

[全民不消費]要令營業的商舖冇生意

我唔太熟但推俾其他人睇

CS落投訴 等工程部留車返黎檢查

搭701A/296C海盈行過去
或者搭118/12A/701/702/914/971/36A深旺道行入去

附近無茶樓呀，應該鳩等。

0600-0700
0730 後走左一半
正常6點到都得
荔枝角站行過去預20分鐘左右

哩個要各位手足自行判斷，睇翻尋日紅隧、黃大仙一役就知道

游擊戰有幾重要

癱瘓到交通，咪多啲人翻唔到工囉

目的達成就得，唔洗死守

小蠔灣平日得幾班車去，入咗走唔到
而家城巴冇泊車入去 ，得整車
入去圍都係圍得龍運幾十架車

0600至0700都會出
6點到就唔好啦，廢事我無得翻工啊屌

巴打，我去影巴士相咋，有龍運車？

圍荔廠就唔係我建議，係其他人喎。我就好熱愛翻工既。

而屯門城巴+九巴廠得一條路出，太簡單唔洗教。

最新消息
確定今晚城新應會泊晒啲車去貨櫃碼頭同其他站頭 九巴唔知

最新消息
確定今晚城新應會泊晒啲車去貨櫃碼頭同其他站頭 九巴唔知

最新消息
確定今晚城新應會泊晒啲車去貨櫃碼頭同其他站頭 九巴唔知

8月5日，全港三罷，七區集會

兩邊都有，但注意交通 ，得好少班次。

千其唔好搞車廠

𠴱到就咁睇最近就得一條天橋返市區，但可向海盈走，可去到副食品市場落返南昌站。同時亦都可以向貨櫃碼頭走慢慢搵路上返美孚/荔景

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

我估我地公司聽朝無幾多車剩，反而九巴太多車，好撚難收晒去第度。

up

光復香港 時代革命！

最大規模係柴灣/九灣/荔枝角

交通咁亂，都係唔好返工算

泊係街，比人噴花玻璃點算呀，好危險

推下先！有乜再問

好人全家一世幸福

拉近香港心

小心睇清楚

城巴40週年 話你知：
沒有電牌年代 係點樣「文宣」架車去緊邊？
以前我地會用牌布
牌布有牌序 例如：

沙毋第一城
藍灣半島
客運大樓
龍門居
天水圍市中心
數碼港

唔好阻人返工

推 聽日黎

612 有啲司機 cut 線俾後面架車嚇親，覺得唔舒服就 call 咗白車

私家車死火好易推走，巴士好難搞架

光復香港，時代革命

多謝提醒 我地會非常小心㗎喇

星期一罷工

唔好搞到人地啊

好詳細

狗巴荔廠好似唔係全部擺依度

支持支持

85三罷

南昌站經海盈邨行過去10分鐘

另外仲有條天橋由海麗行過去，好耐以前試過有打劫

好在有你提醒，唔係入錯左，搞到你出唔到車就麻煩啦

創富先一箭雙鵰

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

罷工係你基本嘅權利
勞工法寫明罷工唔算曠工
老細無權因為你罷工而炒你
當公司有一半人罷工
老細都無可能全部炒晒
炒晒間公司根本無可能run到
再者如果老細揪後算帳嘅一定比人起底杯割
要驚嘅唔係你而係你老細
所以唔好再講咩怕比人揪後算帳而仆住去返工
香港大家都有份
前線義士為左香港做左咁多
罷工咁低成本又有效都唔做嘅
根本唔佩做香港人

頭先下晝發夢起柴廠，有CID 去咗控制室，唔知係唔係講定聽朝會有乜應變

屯門城巴唔泊站
泊左係街

堆

中環碼頭
香港機鐵站
鴨脷洲利樂街
黃竹坑南風道
銅鑼灣摩頓臺